求救 懷疑生智慧齒

上個禮拜開始覺得牙肉腫腫地，又有d痛，一開始諗住係自己夜訓，可能熱氣先牙肉腫。
但係愈來愈嚴重，而家食野咬野都好痛，個位置係下個個把牙齒右邊最入既位置。
剛剛去摸下佢，結果摸到少少牙齒咁，有一角仔。牙肉入面都有個硬塊，我諗係隻牙黎既。
我想問我而家可以點，係咪要睇醫生？定係要等隻牙生出黎先去睇？
另外想問下有無好既牙醫介紹？

由佢生出黎，點解要睇醫生

因為好痛 食飯都咬唔落野

好想屌樓主 中學雞？
如果你怕咪去睇下牙醫 可能一早生緊你唔知 而你平時又冇理佢令到佢收埋左d污糟野

屌 same here 口都張唔開 吞口水都痛 根本食唔到野

如果真係摸到有一角仔 基本上係生緊 但建議真係睇左先 照x Ray 有機會係阻生
如果係阻生 盡快mo左佢
我4隻阻生 一直冇搞時不時痛 有次食左好辣既野 第二日起身左邊好似比人打到腫左 就算合埋口都痛到瀨哂屎 足足一個月 我上星期去左愛康健mo左2隻 2410仔埋單 驚既就香港搞但你預3000-6000隻

唔該哂你啊 [black][black]想問愛康健環境點，乾唔乾淨？話哂大陸野有d淆

痛就盡快睇牙醫，如果唔係門牙好易移位，搞到要箍牙。

我之前都係咁，跟住係隻智慧齒打橫生，你揾朋友或者親戚介紹牙醫俾你剝～or自己揾la,我睇果間都係人搭人咁揾

短暫解決方法係食藥(我食果隻綠色盒，消炎，消熱氣)，詳情你問藥房啦～

仲有 最重要係刷乾淨d牙，尤其發炎附近d位，刷乾淨左就少發炎架la

仲有愈快剝愈好，之後有幾日會變豬頭丙只食到粥，去剝前幾日要食好D先上路

有無介紹啊？

諗起都

我係去呢度剝，幾好，個牙醫好温柔

貴唔貴？小弟好窮

前排生個陣都勁撚腫 搞到我兩個禮拜 依家生完又ok 利申:夠位生

我剝阻生果隻2900，但係親戚介紹唔知有冇平到，實質個價你打去問下姑娘～

無言感激啊

唔知點先算夠位生

照x光一清二楚

5千蚊
橫生,要問刀,仲要近神經

其實橫生是否一定要剝?？我阿妹情況一樣，但她十五，十六當中！有冇人分享一下?

我四隻都打橫生，唔剝可能會推斜哂成掤牙，棚牙由細到大幾齊都冇用。最後我一次過剝哂四隻，剝果陣17歲

乾淨 同香港差唔多 上上星期日mo 上星期拆線 暫時我都未死仲應到你